公平 vs 公正

左膠害人

socialism應該係最高既墊底俾最矮既睇到

收聲啦你個本質就共產黨嘅

知啦，共產主義好美好呀嘛

起一起底睇

我淨係知你柒左
話人共產黨，點知掌自己嘴

Justice你咁都睇到，買飛班人咪on9仔

過主啦引戰狗
明明講緊人地巴打講緊屋企人你就只係話配偶特權
柒到

又黎引戰狗慣用技倆

你係應我就唔係quote另一個巴打講果串啦

依家問你窩藏屋企人係咪犯法呀傻仔

你唔好應咪得囉
你有份騎劫喎

係呀，個post列左啦。你條傻狗咪重覆 “下，我覆緊你一開頭講太套個個case”

現實中嘅左膠equity係攞走正常人個盒 加多幾個盒氈高啲瞓喺度嘅人囉
例子：女權，黑人